求求大家不要光復元朗，不要傷害無辜。

各區巴絲都有心，唔希望有年青人受到傷害。

屌你老母死藍絲

#2
不見天日
•
10 小時前
無錢就返屋企
暫時獲得2306負評